幾日冇食過巴西雷姆, 想知幾時解禁

早排巴西雷姆比人bam左, 想知幾時解禁
細佬我最鐘意食雷姆翼

強國雷姆之前又話有流感，搞到好耐冇食過

唔知仲有冇得食老麥嘅脆香雷姆翼

日日食緊

其實我想知雷姆=雞係點黎
純粹好奇
如果雷姆都算係雞 咁其實動漫多數女角色都係雞
點解成日都見到有人開post話雷姆係雞
到底...有咩意義
利申 re0 比較鍾意強欲魔女依個奇呢角色

無點解 總之雷姆就係雞

拉姆唔係就可以了

仲有亞絲娜

佢地葡萄我和老婆關係好

亞絲娜唔係重衰過做雞咩 公廁
不過我鍾意

人地人戈

人地咁侮辱你老婆你都唔出句聲唔係好岩bor

雷姆自己衝出黎俾486屌
動畫結局場都冇得出

亞絲娜一同桐人返屋企就除晒衫

亞絲娜直葉係姬係公主

公廁娜不了 直葉幾可愛

我愛上左公廁...

咁人人都有唔同興趣嘅

原來係咁 味睇到最後 重以為結尾多數係開後宮 / 感情方面不了了之爛尾end
所以web版最尾係同艾米？

雖然個個都話佢係公廁
但我個人認為從邏輯上黎講佢係個人專屬流動廁所

公廁娜咩花式都俾須鄉玩過晒

駁唔到

諗起就想笑

唔準笑
只不過係有痴線佬偷入左自己屋企廁所小便姐 （應該味用過黎大便 ）